/\*\*

-  Задание 1.
-
-  Написать имплементацию встроенной функции строки repeat(times).
-
-  Функция должна обладать двумя параметрами:
-  -  Целевая строка для поиска символа по индексу;
-  -  Количество повторений целевой строки.
-
-  Функция должна возвращать преобразованную строку.
-
-  Условия:
-  -  Генерировать ошибку, если первый параметр не является строкой, а второй не
      является числом. \*/

/\*\*

-  Задание 2.
-
-  Написать функцию, capitalizeAndDoublify, которая переводит
-  символы строки в верхний регистр и дублирует каждый её символ.
-
-  Условия:
-  -  Использовать встроенную функцию repeat;
-  -  Использовать встроенную функцию toUpperCase;
-  -  Использовать цикл for...of. \*/

/\*\*

-  Задание 3.
-
-  Написать функцию truncate, которая «обрезает» слишком длинную строку, добавив
   в конце троеточие «...».
-
-  Функция обладает двумя параметрами:
-  -  Исходная строка для обрезки;
-  -  Допустимая длина строки.
-
-  Если строка длиннее, чем её допустимая длина — её необходимо обрезать,
-  и конкатенировать к концу символ троеточия так, чтобы вместе с ним длина
-  строки была равно максимально допустимой длине строки из второго параметра.
-
-  Если строки не длиннее, чем её допустимая длина. \*/

/\*\*

-  Задание 4.
-
-  Написать функцию-помощник кладовщика.
-
-  Функция обладает одним параметром:
-  -  Строка со списком товаров через запятую (water,banana,black,tea,apple).
-
-  Функция возвращает строку в формате ключ-значение, где ключ — имя товара, а
   значение — его остаток на складе.
-  Каждый новый товар внутри строки должен содержатся на новой строке.
-
-  Если какого-то товара на складе нет, в качестве остатка указать «not found».
-
-  Условия:
-  -  Имя товара не должны быть чувствительно к регистру;
-  -  Дополнительных проверок совершать не нужно. \*/
